A0嘅你講下點樣差啲出pool

識個女仔行過街睇過戲食過飯
親密程度比人問係唔係拍緊拖
同佢講左佢話比啲時間佢咁話
最尾點知比我發現左佢似係ptgf
同佢反面前問多一次佢say yes
咁做原因係呃下自己要佢有錯

1999

識個女仔行過街睇過戲食過飯
親密程度比人問係唔係拍緊拖
同佢講左一唔一齊拍拖？
佢話比啲時間
點知比我發現左佢似係ptgf
同佢反面前問多一次一唔一齊？定係問佢係咪ptgf佢say yes
咁做原因係呃下自己要佢有錯 呢句真係唔知講乜撚野

都唔知你噏乜鳩

想出都冇都出

淨係望住佢同人開開心心